返到屋企，比我係魚缸到見到隻咁既野...

我老豆仲好期待啲蝦仔出世